突發 吳若希ig公開起人底

[img]
圖片網址[/img]]
[img]
圖片網址[/img]
[img]
圖片網址[/img]
[img]
圖片網址[/img]
[img]
圖片網址[/img]

哭哭

有撚病真係

挑釁
字都唔識隻嘅mk臭雞

產後抑鬱？

老泥mk妹

[img]
圖片網址[/img]

死臭雞一隻

會唔會比人告

十卜若雞

好撚心你啦 臭閪 做左人老母架喇
仲咁小學雞

低死
IG 班撚樣係咁屌佢個女係臭雞
又唔好笑，日日係度追擊，玩到爛

條友on9公開,人地轉貼有咩問題?

狗改不了吃屎。 但個男做乜？

講事實又有幾撚好笑呀？

有心追擊都公開咁好笑

正臭雞，我屌你老母，屌你再屌埋你個女啊臭閪

反擊得好

古人ac 呢

吳若希有女啦

佢個女得果幾個月大
點做妓女

連登仔屌人就得
俾人屌返轉頭就喊哂口搵老母

做咩多左咁多口德撚既依幾個月

應該係個男仔個個post 話尻人地個女啦 笑死

追擊佢既唔只一個啦 逐個起底咪好忙

弱雞做得好

古人幾前出動

條友又真係個個post都出現喎

我都好憎呢隻臭雞
但完全唔覺得佢今次咁做有問題

做雞都算
連eq都輸埋
真係一隻大種賤雞

抵死啦
先撩者賤
比人玩番轉頭

抵死 以為冇反起底呢樣野呀啦

起埋人地條女就點計都唔岩啦下話

ig public
個老女人好撚慘

做得好, 夠真, 好過啲偽人

岩呀 名人都有情緒
但
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
個post一個名人都無

又要做雞
又要攞貞節牌坊
睇你反起得幾多個
你反起完咪又係冇人記得佢地
但大家都永遠唔會忘記你係一隻EQ低嘅成蟲臭雞

圖片網址

今次我撐你

佢個女同佢老板個樣真係一撚樣

點解佢條仔咁唔小心搞大咗呢隻癲雞

今次支持若雞
條友好柒

畀人屌, 咪屌返人囉, 有咩問題 , 最重要佢應該無得罪個男人, 咁依家反擊我地咪有花生食下

反而撐佢喎今次 愈起得多底愈多花生食

啱 幾大單野

今鋪真心撐弱雞

狙擊呀
字都未識寫
雞真係雞

好似佢咁講
人地鬧佢咪鬧佢囉
使俾面佢？
好撚柒煩啊佢

今鋪撐kfc sorry

條臭西真係好煩

係咪產後憂鬱癲撚左啊
扮曬大義凜然咁款
咁起人底就覺得自己贏左玩得起？
咪玩啦 咁係證明你仲好撚幼稚咋

做左人老母仲咁既款
以為自己仲18 22咩大姐

好撚小器

好地地搞尻人，人地還拖有乜問題為

咪撚幫隻臭雞做新聞啦

我又覺得冇問題 比人攪你都反擊啦

mk妹真係mk妹
屌你繼續去做雞啦

一齊去玩9佢

佢男人老狗就咪狙擊人啦 得閒過啲八婆
今次撐弱雞

人地咁在意可能長期mon緊 post

哇好撚心寒呀睇依個post
個個話十卜隻雞

咪係

咁樣點入豪門呀大佬

你發脾氣咪搵其他人幫手囉

自己出手為之on9丫嘛

你有無見過邊個搵到有錢佬既女人咁小氣先得架

你爽係爽，但同豪門又遠一步lu bye~

睇完咪算囉
咁撚小氣

喺連登講呢句

呢個係咪佢之前串佢話你條女知唔知你咁口臭嗰個？

臭雞

藝人同個三唔識七嘅人鬧交笑撚死

Mk成龍雞

使唔使對個三唔識七嘅人咁上心呀

唔覺得今次有咩問題 你試下生左個女比人係咁追住黎屌追住黎鬧 睇下你仲會唔會咁冷靜 會唔會Q埋雙手咩都唔理

想展示自己「真性情」「為左個女乜都唔怕 好偉大」既一面

我無做過喎

佢咁做都預咗網民咩反應嫁喇
冇話啱唔啱 純粹覺得條仔抵死

隻臭雞del撚左啦喎

笑死

原來睇落好恰嘅人會反擊
連登仔開始驚

有冇人可以整理下件事
發生緊咩事？

條女開始痴線

若雞都幾撚正條仔俾佢撚返轉頭

呢條女真係完美表現讀書既重要性

啲人淆 所以咪唔撐佢 計我話我冇鬧過佢 食花生重要d

宜條mk臭雞真係eq好低

咪癲啦佢 你係公眾人物咪睇下邊個樣衰d

Eq低既人真係特別on9

條仔好樣衰

其實佢都嫁左有錢人，緊係唔駛理個人型像啦，屌haters 有幾奇

基本上兩個都痴線

字都唔識多隻

連登變了
俾著以前高登
實反屌弱雞轉頭
依家連登仔竟然幫弱雞

癲雞咁

痴撚線真係

你見到邊個連登仔喊哂口
屌條臭雞使擇日咩
條友拎得真acc去屌就預左俾人起架啦
起左底又點, 會痛咩

樓上都係一半半姐, 幫佢班友以為幫隻雞會有西屌掛

曬鳩氣，條臭雞做乜都錯咩!禍不及妻兒啦，攻擊人個女托咩

條仔咁 on9諗唔到理據駁

口德+10

連登變撚晒質啦
而家班小學雞撐班死基佬添

條仔狙擊若雞咪算囉 一味狙擊人地個女 比人起底都真係抵佢死

欣賞佢

屌隻臭g我是不反對的，但一直同佢嘈咁小學🐔我撐唔落囉。

大堆00 後IVE仔全面進場

睇住低eq嘅人亂咁吠真係好好笑

痴撚左線

你越反擊，網民咪越開心

得啦得啦

挑
吳小姐不嬲都形象破產架啦
但呢獲野睇佢撚番d鍵盤戰士又幾撚好睇wo

啱啱留左言

咁唔通蔡若蓮又起哂所有人底遂個遂個屌咩 eq真係好撚低

佢個女好撚柒 屌唔落！

今鋪就支持佢啦
反正佢eq高定低你地班人咪又照屌

佢EQ高就唔做偽人啦

條友係驚就唔會用真acc屌啦
起左底又點

做鍵盤戰士都唔識用假account, 係抵死 ge

威啦威啦

我正式宣佈弱雞係姬係公主

食佢花生，理撚得佢

咪係 所以狙擊返人地條女 打個和

條仔唔係認輸嘛

真係好MK
我講緊吳若希

玩鳩錢生個月又唔見有人咁講, 屌你老母, 連隻雞都有打手

有無手足支援費高

估唔到咁多連登仔撐弱雞
睇嚟弱雞上神枱日子不遠

一般公眾人物都唔會理人講乜 咁多人講野
但佢係特別大反應 唔通

咪係, 有花生就食
幫隻臭雞做乜

講真條友抵撚死，明知吳若希eq低同講親佢個女就一定反擊，之前比吳若希話過佢戇鳩，佢都唔識死一而再再而三咁挑釁，又唔將個ig較返private，而家被起底真係自作孽。

咁勁唔好private 嘛

private完咪搵個另一個acc屌囉, 有損失咩
最好兩條友繼續互咬, 如果唔係邊有花生食

錯就冇做錯 只係7在冇private acc

連登仔就係咁
對人唔對事
點解會話係吳若希唔啱呢
係條仔先撩者賤喎

差唔多幅幅相都見佢留言

del左post?

連登仔真係
成龍雞都有人支持

祝你老母日日比狗追住黎屌 睇黎我都無做錯 你話係唔係先

第一日上連登?
一向都對人唔對事架啦

就係佢啦吳若希話佢on99

靜雞雞del啲comment咪算囉 條友幾唔著都好作為公眾人物唔使咁小器掛

上面好多居民刷分換禮物

好撚多人幫住臭雞 連登變了

笑閪

唔得掂隔左成年先還返句YOU TOO比人呀

人地排咗期啦，
不過話時話比佢入得門都應該唔係D乜嘢豪門啦
最多叫做有D閒錢養多⋯⋯
不過佢既級數搵到呢個善長人翁算超額完成啦

話唔定條臭雞請左人上黎洗底呢

如佢所願啦，得到吳若希留意，佢留言都係想人睇到啫，而家起埋底咪當bonus囉

你又岩

真係變撚晒
玩左錢七咁撚耐有無人話禍不及妻兒

竟然有人幫件公廁埋單, 呢個善長人翁真係唔話得

好心你有啲知名度就唔好搞啲咁既野啦
你咁搞法，外人睇一定覺得你on9, 唔抵幫

連登都睇化哂 5p5毛無所不在...

唔係架, 睇下樓上幾多柒頭幫隻臭雞先啦

連登仔

笑死
吳若希仲走去request follow人，人地都怕咗佢較返private

小撚氣到

小事化大 佢唔咁做鬼有人識佢咩

完全唔覺有問題

小學雞到。。。

雞雞做得好！

唔係好耐之前已經做過一排女神咩？
係之後先變返神經個神之Ma

收皮賤種臭雞

好撚心你啦咖哩
臭G做左人老母都仲係臭G
一大陣公廁味

係呀未被踢爆做星雅廊之前好似比高登仔捧過一排

冇人想理隻臭g

用左分身屌佢個女比佢即block

無人想知啲暗星呀

連登≠高登
有好多道德撚

咁佢係畜牲 個女事實係柒

弱雞：殺雞儆猴
連登仔：做雞做到要攞貞節排坊

【我真係恭喜你呀！】冇求婚都肯嫁 25歲吳若希：可能到時悔婚呢

咁善心人士都無人講？！

臭雞格出晒嚟

忽然變有錢果d人通常果d都係咁架啦
擺撚晒款屌鳩你就屌鳩你,笑鳩你失敗者

玩你唔起咩依家死臭雞

有咩問題？
你屌得人老母人哋唔可以屌返你老母？

真係小學雞
世上戇尻何其多 你又理得幾多個
做左人啊媽就好心擺啲時間去湊女好過啦

全世界每個有少少知名度藝人都會有haters
真係人如其名
弱弱地智

睇下邊個多人屌囉
咖哩雞畜牲生個女就上神台？

傻仔！

唔係比人講中左駛撚咁躁咩

留言條友衰on9囉，公開個ig把撚呀？

幫佢既咪又係因為有人屌佢個女
咁佢放人條女又岩？
死臭8

有乜問題
你起得人，做藝人點解一定要硬食，藝人唔可以起返你咩？

屌咁你係雞嚟呀嘛

估唔到有生之年見到真係有人講禍不及妻兒呢d 咁有口德既句子 真係好有俠義風骨

屌人都用真身 佩服 記得下次要private

想問一句 點解擺埋人地女朋友出黎
人地女友是無辜的
仲要有個post祝個女朋友要繼續幸福快樂

平時藝人怕事姐 今次真係抵
又唔係好笑 話人個女做乜

弱雞正小學雞

呢啲已經唔係EQ低唔低，我諗任何一個正常人，見到都想屌柒佢

eq低撚到呢

你抵屌d 幫支那婦畜講野

g發難了

咪係 隻臭雞都有人幫
使左幾多錢搵打手

原來生個女就連雞都可以上神檯唔屌得
連p真係口德分滿分既論壇

笠水？ 冇做錯做咩del先

笑左

唔好搞錯喎
無論佢有冇做雞都好
都唔關佢個女事

你呢種傻鳩對人唔對事 哂鳩氣

難得同路呀青

比連登仔屌到仆街

你係公眾人份
人地唔係公眾人物
依樣已經ko你啦
你以為你邊個？
人地當你公廁小丑咋
唔好話第日，幾分鐘就唔記得佢啦
浪費依啲時間係佢身上起佢底
你以為自己係連登仔咩

無人迫佢生
咁關人地條女乜事？

係連登 女人就係原罪㗎啦
咪等班毒撚晚晚用個鍵盤打j囉

其實真心 今次比我都撑吳若希啦 就算佢平時幾煩膠都好 講句 唔好盲反 冇心得罪人 但係佢就算係藝人都好 都唔代表冇脾氣啦 人地攞佢個女來講喎 你覺得可以？

唔覺女人係原罪
但吳狗就一撚定係食屎狗

屌柒臭雞 人人有責
諗唔到咁多人會幫條八婆

佢拎人地條女黎講又可以？

哩到係連登
有幾多鍵盤戰士見到吳若希哩三個字就起勢咁屌

抵死喎挑釁在先

依啲臭口有邊個星冇丫
係咪臭雞太奀先成日見到佢咋？

有邊個屋企人無俾人講過呀 遂個comment公審呀不如

好心你地用下同理心諗下啦 做連登仔都要做得有品
係道德左小小架啦 俾我屋企人咁鬧都屌返佢轉頭啦
除非你地冇屋企人

吳若希係食屎狗 咁佢個女都係
咁cm嗰條友又係乜

佢奀嘛

佢搞到啲小學雞齊齊洗佢版記好笑

下次private 咗先追擊人

佢個女生得柒咪比人笑囉
有隻食屎狗dna唔撚笑得？

連登有啲巴絲對事唔對人
就比人話連登變 高登之前唔會咁
唔係個個都好似你地班毒撚咁冷血㗎

有問題咩
唔屌得咪private哂佢囉

姐係咁，個個都有屋企人

但個啲人無做雞呀嘛

用左個屌柒佢 比佢即block左

一樣係囉 得未

咁我都可以笑你老母生左隻狗出黎

就算你地話佢寫字唔好都係咁話啦 真心佢係寫錯字 但唔代表佢要比人講埋個女囉 今次真心撐佢 佢雖然係煩 但要以事論事 今次好明顯係個男仔唔啱

笑撚死
以前高登我帶頭笑柒佢
都無人會幫佢口
係呢到班小學雞懶大方咁先會幫佢口

做人冇公關屎都食得

唔好得罪女人

某d連登仔真係好撚恐怖 根本就為鬧而鬧 聽到吳若希呢三個字理得佢做善事定點 總之就屌佢一鍋先

冇話反咬有問題
問題在於意氣用事
世界上有咩星係冇haters？
Justin bieber要回幾多個留言先夠
當然你可以話撐佢反啦
但人地當你係小丑咋
留幾個言就引到你注意

見你咁落力 加30分比你啦

你笑自己老母成隻狗咁先啦柒碌
個老母以前做呢d 比人笑預左啦

我唔會否認佢有幾煩膠 但都唔會否認男仔有做錯 即係話 佢係雞 只要個男仔有做錯就係做錯 唔關佢係唔係雞事

咪扮老屎忽啦 高登一向對人唔對事
支那人做乜俾人屌架啦

佢而家做乜善事呀

吳若希幾時入嚟依個post起晒佢地底呀？

連登仔開始進場 ？

唔係話幫吳若雞
但個男仔都弱鳩智
要玩都唔係用個真身acc玩啦~求其開多幾個acc日日留言都得啦
傻仔黎..而家出名啦,上埋連登

你講就係咩
又唔會痛既

佢ig好熱鬧

無人迫佢生嫁
佢老母做咁既職業就預左比人笑啦
個女我又無份既

搵人back up定個post 等佢女大個睇返嘛

錯哂, 上連登係必定要屌
如果唔係都比連登仔話口德撚

你理解能力係咪咁差 即係話你盲反阿 佢做乜你都屌架喇係咪先 佢救左你老母可能你都屌佢多鳩事

有鳩人理條仔咩

神又佢鬼又佢

淨係知某臭G比人講中要害好撚痛

根本做公眾人物就鬥唔過網民㗎啦
必然㗎喎
網民做咩都唔洗負責
俾人起咗底so what？最後佢過幾個鐘就冇人事啦
但你挑釁到網民，網民可以輪流嚟搞你洗你版，人多勢眾
你睇justin bieber之前俾幾多人反？
你嬲得幾多次啫？

咪係
都諗唔明關人地條女乜事？！

大把盲反撚

潑婦罵街

咪係 你在明人在暗 根本唔理就得
發爛渣班友玩得仲開心
呢d野你知我知 係條臭雞唔知姐

每個人都可以笑鳩佢係雞
同樣地佢都可以笑返其他毒
言論自由黎
打和啦 SUPER！

痴線而家啲人比人笑兩笑就衝出嚟起人底屌人 又唔會笑走佢個女忽肉 咁大反應做乜 block鳩個傻仔咪得 正常人都唔會出十鳩幾個post去屌人啦 成件事擺明博上位 竟然仲有人話佢做得好

連p新秩序

本身無特登屌柒佢
見佢咁嬲真係好開心
佢個女真係

你呢種真係無賴既表現 只好祝你老母比狗屌 你笑下好喇 唔好咁認真

你屌人個女，人地咬番你條女

好公平呀

條友又係賤 以為屌人個女唔洗代價
吳若希又係蠢 咁樣開戰

佢個IG post有啲留言好撚好笑

好想拎佢個b啲頭髮同果條友驗下

好玩呀 繼續狙

高登狙到佢而家

佢噉樣搞到啲網民
第時佢個女大咗真係多得佢唔少

我立場冇話幫唔幫
我覺得兩邊都好無謂
自己唔會當個臭雞咩人
我搞何君堯唔好？
我諗網民搞佢都係貪好玩啫
佢又要理啲網民
兩邊都係無無聊聊搞一大堆事出嚟對自己冇幫助

連登平均年齡不斷下降

lm

根本一出來世已經多得佢唔少啦

過氣歌星就算啦

小撚氣到 依到咁撚多hater 唔見你起晒我地底

臭雞還臭雞
佢屌番人再起番攻擊佢果個人底我覺得好爽

老G

好睇

過兩日就冇人記得個男嘅樣啦
但全世界都記得mk妹eq低

又真係幾撚煩既

小學雞。吳若雞

你地先係唔成熟嗰批喎
根本網民就唔到你嬲，幾千幾百個網民你嬲得幾多次？
講緊點做星啫
好多星都分享過自己見過咩痴線嘅fans啦
唔通佢地又日鳩日拎出嚟煲咩

其實你地明唔撚明
你地屌弱雞 佢係唔會理你地
宜家有人話佢個女 佢反擊有咩問題?
第時你仔女俾人恰俾人話你做到唔反擊你咪繼續鬧

小學雞全面進場

外國大把仲誇張 係咪香港人慣左對藝人set條好高嘅道德底線 比人踩到上心口反擊有咩問題

烈女

樓上係咪有少少誤會 擺明屌緊佢嬲嬲豬

講緊宏觀去睇
你在明，網民在暗
你可以依一刻覺得好爽
但唔好天真到以為反擊咗有改變先得格
唔洗多
你上臭雞ig睇下，佢係多咗痴線佬話佢定少咗？
而且佢反擊幫到佢個女啲咩？佢地女知道咩？佢引起更多風浪令啲人再搞佢，佢個女就真係知道
互聯網十幾年，仲未知點運行咩，網民就係你唔講先會淡化，你越反回響就越大
我嫌佢蠢咋

其實真係幾好笑
當年佢就係靠高登吹奏長腿女神有d noise 開始上位

錢七比人狙足5-6年又唔見錢嘉樂反擊😂😂😂

哇吹撚到烈女

呢個又真

唔蠢就唔會廿一世紀都中學畢唔到業啦😂😂😂😂

或者臭雞根本唔蠢
佢借緊個女上位
好似蓮若x噉
死個仔本身冇事
人地講句嘢啫
又要煲大佢
搞到講足成個禮拜

噉你老母

Show Blocked User - 扮絲打心理變態

外國直情藝人當面互屌
Miley cyrus vs nicki minan

正一傻臭雞

有咁嘅事？

你咪block囉
我又唔係為你一個寫留言
再者
「噉」字出處係點我都唔想再浪費時間教化你依個人

呢鋪撐若雞

香港係點佢自己好清楚啦
想make noise都唔頂啦以佢性格

我覺得佢做得幾好 雖然係幾臭格 但起碼夠真

唔好咁恐怖得唔得 鍵盤戰士都比返少少人性喇好嗎

睇埋你呢個留言你都真係幾似個小學生

你？

屌你要口德就死去baby condom度玩啦
支那雞串過馬撚都唔撚屌得

兩邊都戇鳩鳩
條仔串完隻雞見好就收啦 隻雞又已經做人老母都反擊反到成個小學雞咁真係睇見都尷尬

用正身追擊咁撚無腦
又要對住個癲起上黎真係唔係同你講笑既
當係買個教訓個傻仔

mk妹即係mk妹

屌 癲雞

你咪噉講囉
網絡社交平台發達咗十幾年
網絡點行你我都唔係第一日知
你都無謂扮新奇

外國mk

利申唔係想幫佢
純粹覺得有人追擊追到咁無腦唔抵可憐啫
識反人緊係開個anti專用既ac黎反架啦

好似好多網民都係咁做

傻鳩 講野比返少少理據喇 你都係死返去Kindergarten到學過喇 唔好沖出黎柒喇白痴仔

就咁貼張相起人底好低裝

無效果得嚟又顯得小器

只會引起更多謾罵

識玩一定係放暗箭

做得偽人就花少少錢 or 時間起清佢做咩工/讀咩學校

再搵專業狙擊手屈佢/唱佢/附近貼佢街招玩人格謀殺

連登仔試下比人屌完扮無事唔好還拖唔好上網用鍵盤還擊
撐下又要標籤人00後ive仔
一定要跟你地屌臭雞先係「真正連登仔」？
弱撚智 有花生食你就食啦

Kingjer都撐

Sorry囉 me岩岩primary school開學tomorrow放假呀

智商同情商是樣好東西，我希望弱雞有，不過顯然佢冇

咩叫同理心想件事告一段落，真係有同理心就唔會特登起底逐幅圖cap低都逐幅post啦，你估果到唔洗時間架？扮乜撚野啫

佢想人尊重佢唔該佢都學識尊重人先啦，唔見得佢咁係代表尊重，佢咁做同佢口中鬧人唔尊重人既人有咩分別

仲要爭吵無謂，鬧完人攞曬彩先黎講爭吵無謂

輸打贏要你講曬啦

最出奇係可以係網絡留言都十幾年啦
點解仲有人會扮出奇
覺得我話你在明、網民在暗係有問題？
網絡生態就係噉
你做公眾人物做咩嘢會引起好多網民嘅反應
但你對佢地做任何嘢都唔會對佢地有致命影響
我第一日上高登出個post俾人話我無聊，我驚咗成日
到今日我發現就算我俾人係網到屌晒全家人都唔會有影響
我中學同學俾高登仔起過底，我地學校講咗一個月，佢一個月後咪一樣好地地
網絡本身就係對公眾人物就真實，對普通網民就輕微
唔好扮第一日知啦

網民還網民 公眾人物還公眾人物
一個愛國維園呀伯日撚日屌黃絲 唔會有人理佢
但何老妖講個3隻字出黎 就好撚有問題
你明唔明個差距

Btw ching你buy對波鞋都要r discount
是否有financial困難呀

你唔係覺得咁樣好好笑 好幽默掛 睇黎你真係on9仔黎

Me巧認真wor ching
邊個同你講笑

新會員 kingjer不嬲on9
你唔係以為kingjer好高班呀
舊登係俾人反既垃圾嚟

啲冇嘢講就話人小學雞嗰啲係咪廢老嚟
網絡點行佢地唔明㗎啦
網民唔會受你攻擊影響到
但公眾人物俾網民搞就一身蟻
我都唔明佢地點解要覺得好神奇

唔係若雞 件事會點

你估佢真係咁錫個女咩
借個女嚟上岸同扮慈母咋嘛

係對人㗎啦
唔係天真到以為網民都要公平嘛？
告畀連仔聽囉

傻仔 好心你喇 無野駁就左搵右搵搵野黎吠 買十對拎折又關你鬼事咩

好你咁講 你岩

個男仔過兩日都冇人記得啦
俾你睇完相出街都認佢唔到啦
驚閪咩

樓上有ching郁啲就話人on9叫人返幼稚園
醒既就會知自己根本就唔討好就唔好成日突個龜頭出黎比人撚
偏偏隻雞又唔係 下下都好似唔比人撚過唔安樂咁
難得仲有班人覺得佢好橙撐佢

利申 唔識串kindergarten

要講呢上面既人都講晒
依家唔撚你狗咁幾時撚

傻仔 人地就算係反都有返少少理據阿 你呢種盲反撚真係好心你縮返入你老母度 唔好係到阻撚住人討論喇

我個fd中學俾人高登起底
因為做啲on9嘢
有晒fb貼晒上網
係學校我地講咗成個月
佢一個月咪又好地地
唔好講一個月
一日都冇就唔記得晒啦
從此我就完全唔覺得起底有咩特別

唔好講普通網民丫
林鄭琴日講過乜你都唔記得啦

佢做緊一般高登/連登仔做嘅嘢啫，有咩問題？

吳若雞作為公眾人物愈咁做愈柒
開個post話兩個咪算，又起底又盛

佢係公眾人物囉
加上佢剋人憎囉
用你邏輯其實Donald trump做都冇問題
身份本身就係冇得忽略嘅嘢
忽略咗只會規限自己思考

佢個女都無辜啦on 9

你係撚討論咩
得句傻仔呀on9呀比啲同理心出黎就以為自己有理有據
我理據一早講撚左啦
連登唔歡迎道德撚
佢亦都冇野值得人可憐
想儲口德分？走囉都話依度唔岩你
基本上啲人除左話佢個女樣衰之外
其他都只係話緊佢同唔知邊個大左肚
姐係話緊佢唔係佢個女
不過搶道德高地就係要突然愛心爆發
我明既

啱呀 齊齊食花生咪仲好

有咩問題？？？

未結婚, 條仔算唔算家人?

吳弱雞呢條煩膠真係好撚鍾意炒作搏上報

連詩雅以前甚至到依家仲有人笑緊佢公廁
人地係咩態度？ 你有你講佢有佢wfc
不知幾大方 都有人開始欣賞佢
有冇氣度 有冇大將之風咪係依啲位睇到囉
你係有心做既使乜理人笑你啲乜
默默耕耘始終會有人欣賞
似kfc咁就慘啦 次次都要同人咬住唔放
依啲花生野不嬲就可口過佢默默耕耘
公眾就自然只係記得佢依啲mk野
就越黎越多人憎佢
更何況我唔覺得佢有幾耕耘
佢鐘意咁玩同人狗咬狗都可憐佢呀？
去佢ig圍爐罷啦

公眾人物唔代表佢就一定乜都要忍 係人都有底線 當連自己個女都無喇喇比人拎出黎屌既時候 佢唔忍都好正常

佢處理方式可能係真係好差 但唔代表條仔就係岩

若雞都咁撚多人撐
世界變

道德光環

你咁得意既 即係連詩雅忍左你地咁耐 你唔係就覺得自己咁樣無問題阿嗎 原來大將之風 氣度 大方呢d野係咁樣得出黎既 你份人都真係幾狹窄

當你都唔撚尊重人既時候人地點解要體諒你？

理撚得邊個岩邊個錯
花生就食飽飽

容祖兒比人嗌春卷 雞容嗌足18年添啦
都從來冇反擊過繼續做好自己
邊會似得弱雞咁低eq咁小學雞

地獄冇位

搵到人埋單
終於敢出聲反擊

係既 人地講既野唔岩你口味 唔岩聽果陣 你咪用道德光環去掩飾自己諗唔到點駁 唔想聽 唔想知囉

加油 你得架 塞住自己隻耳仔繼續洗自己腦 我係盲反撚

嘩佢而家真係好似痴撚左線咁

唔理係咪吳弱雞先

但條友真係戇鳩到搵正身講呢d野 咁抵撚死架wo

又係無答案既問題

算啦嘈黎無意思

死蠢 追擊人都用正身ac
不過先撩者賤 今次若雞又冇做錯wo

幾欣賞 敢言，保護屋企人

成龍雞咪係成龍雞
有講錯咩？

明星就緊係奉旨要比人屌下嫁啦
同佢同學歷同外表個堆女人依家搵萬幾蚊都要還神啦

you get the main point
呢個post好多人覺得連登變竟然撐佢又點點點
其實只係笑條友太白痴啫
首先追擊走去用正身
然後仲要係public

多謝大家支持

你係雞你一世都係雞
人地冇講錯你架吳弱雞

樓主識唔識貼相

可能人地00後用邀請碼先開到ac 上黎
見到自己偶像比人話就梗係嬲啦
包容下好冇

Lf2

撐吳若希
好多人上網講唔負責任嘢
被人玩返轉頭都係咎由自取

咁不如ching 你數返3樣若雞做過既善事比大家聽下

好多留言講野都好on9
只係識話人係雞
完全冇point

點樣去處理件事係自己既選擇
兩個人版 一個揀默默耕耘理撚得你講
一個揀狗咬狗同人糾纏落去
結果咪就係唔理人講就越黎越少人講
同人狗咬狗個個咪比人咬住唔放囉
講緊kfc份人戇鳩你就轉移視線落有冇問題度
支那私影妹就係原罪 唔屌得呀？
串過馬撚又唔恥笑得小器呀？
狗咬你你又咬返隻狗唔係小器唔通叫大方咩

屌講咁多廢話
錢7 高登笑到連登都仲有又唔見你屌
定係ching 你冇isp email 要靠邀請碼先開到ac

講撚左啦你咪撚唔覆添呀
其實道德撚呢係冇錯既
係唔太鐘意聽真話專逃避現實姐
當有人講啲真話出黎但自己又唔忿氣嬲豬喎
就會企上個道德高地度屌人好mean好涼薄呀乜乜柒柒黎轉移視線
聲雅廊 大陸妹 個女似老細
邊樣有講錯佢？

保護屋企人就唔會成日post 自己個女出黎被人指指點點啦
李澤鉅被人綁架完之後兩個女個名到而家都未對外公佈過呀

有人養都唔稀罕做藝人 仲忍你班臭口咩

戴返個頭盔先
錢七唔靚但好得意

希望下次有post笑呀嬌黑鮑笑錢七講春卷講連詩雅公廁講西班牙藉女兒講個唱歌𡃁妹同佢老豆任何haters post
都會見到快清係入面化身正義超人維護連p既道德值
連p提高口德 創造和諧社會

利申 上面講堆都冇份笑過講過

好撚戇鳩

冇諗過弱雞會咁小學雞

用正身acc攻擊本身係真男人 可惜一笠水就柒哂

收皮啦吳若希 講到自己幾錫個女幾保護個女咁
唔記得左之前自己攞個女黎發毒誓
話咩如果我有我個女即刻死

吳若希都有人幫真係笑撚死人，想當年反雨傘運動已經夠死全家

佢個女第時大個果陣，比啲男同學師兄師姐知道自己老母係咁樣會點

其實我就真係對事唔對人 平時都無點樣留意佢 只係見到d人根本就係為反而反 吳若雞係Ig到起底反擊返人可能係低EQ既做法 但我唔覺得保護屋企人既行為係有錯

你咁講羊生老母都唔提得啦 on99
口德撚多到呢

屌 乜咁又叫廢話 你睇下你呢d郁d就用第樣野黎講就真係低質留言 講緊吳若雞件事你就拉埋去邀請碼 唔好笑大人個口喇

孔子都有講
以直報怨
唔通因爲係公眾人物所以俾人踩到上心口都要呑聲忍氣？
未癲啦on9仔

你唔係想話你呢種盲反撚講既野係真話阿嗎 你肯用下個腦先講野喇 你d立場咁撚偏激 總之吳若雞就係唔岩 佢做乜都係錯架喇 因為佢乞鳩你憎

你老豆老母比人拎出黎屌果陣你記住唔好幫口阿 如果唔係你都係同道德撚差唔多 言行不一阿傻仔

俾人講中晒個女冇老豆
一睇個女既樣知似邊個喇
條仔又唔同佢結婚只想免費叫老歌星雞
聽佢平時唱歌就知被屌會呻呤得唔錯
唔好起我底

口德村全面進場

保護屋企人就唔係咁一係自己下下曬出黎，
遇到唔岩聽又搬屋企人出黎做擋箭牌
佢如果做人識得低調謙虛D我相信會少很多位俾人入

抵啦
無啦啦講人個女

都話左人地條仔肯埋單排左期囉
幾時都話澳門民風純樸對人同對政府一樣

吳若希有無做善事 有無做雞都影響唔到連登仔啦 你地都係想搵野黎笑啫 又真係講到自己正義凜然咁喎

條仔以為吳若希係公眾人物唔敢做啲乜 結果就比人反擊

條仔咁樣已經唔係唔岩聽咁簡單 似係惡意攻擊多d

成蟲雞 笑你咪笑你 個女醜到，同個爸唔同樣
反而同個老細餅印一樣
開個acc上黎講下啦

吳若希 做得無錯wow
屋企人比人keep住鬧 都唔可以還手？

話你兩句會死咩，做偽人做到你eq咁低
公廁lin比人話咗咁多年都無屌過啦

事實黎wo
成龍雞
何

main point is chick

連登仔咪又係五十步笑百步
成日笑鳩錢七，wrong hole個女

真係好大對比

多得之前高登班傻鳩捧紅佢
捧佢同捧過佢既人都應該食撚屎

待人以嚴到呢……

究竟連登仔將公眾人物嘅標準Set到幾高

佢狙擊人
果個人都唔會死啦

都岩！其實一直都唔覺得佢係一個星，
所以佢做埋一般小學雞既野都好正常

我拎棍扑濕你幾下你都唔會死 咁代表我係咪就可以做？

連詩雅有朝一日唔忍你 你係咪又會話佢小器 你做乜忍忍下唔忍 咁唔玩得既？

當年睇到只係覺得D人有腳便是娘
之後就俾CCTVB洗曬腦

連詩雅容祖兒比人話足咁多年無嘈過
所以吳若希都應該要繼續比人話係雞 係咩邏輯
連登仔當自己係咩

連登：就算係星，一個缺點都不能有

其實條仔真係抵死架喎，之前吳若希都屌過佢啦，仲問佢條女知唔知佢咁口臭，比哂signal話佢知留意緊佢，仲唔識收越撩越興奮，而家吳若希起埋佢底又笠哂水咁，真係肉鬼酸。仲有吳若希一早就講過點話佢都得但話佢個女就一定會反擊，條仔咁留意佢肯定知架，但都唔收口，而家個下場咪如佢所願囉

無話撐邊個 但係搞得人就預撚左比人搞番架啦

唔記得D人

呢單仲耐，邊有人提

爭咩啊 兩邊都On9

反而唔感到意外佢會咁做，
只係估唔到佢咁好心機同咁多時間Cap人咁多相

大哥仲鐘唔鐘意食咖哩雞

對住你班撚樣 eq再好都仆街啦

IG既用戶大多數都係小鳩器

明星仔有乜好追擊 係就追擊下啲強姦犯蝻同蝗啦 殺到埋身啦

女都生埋仲成個潑婦咁

我係佢條仔老豆老母實唔比佢過門

後尾好似無咗件事？！

依家唔駛開工 個b應該都唔駛佢湊
唔得閒就奇喇

張繼聰都比人笑過啦 直情踐踏人地男尊嚴 人地幾時有cap圖反擊呀？兒家啲人咪咁中意佢
咖哩仲衰過當年的士陳笑冇人識呀

咪又係雞

係小學雞先要你打我一下 我打返你一下姐 你真係成材既料 洗乜同人鬥弱智爭一時口氣呀？
吳弱雞生活唔好咩？又公司董事又買樓又有傻仔就快結婚 人地講撩兩撩 就比反應人 你同啲唐氏綜合症既人有咩分別？

咁你依家咪一樣

好多打手
Jinny好捨得洗錢

我都係諗到張繼聰同Kay，
人地大大方方咁囇個女出黎又唔會呢樣個樣！
咖哩之前比人post咗女相出黎之後又喪鬧個朋友，
但轉過頭自己又post 如果咁唔想囡囡爆光就應該由始至終好好保護佢！
唔係一時一樣又搬龍門又用個囡發誓又盛
其實佢個女真係好無辜，
但睇D人post上黎D相條友似攻擊咖哩本人多過佢囡囡！
但佢又用囡為由去反撃 沒完沒了

想聯絡alex老母
比佢知隻G既歷史同咁痴線

誰是誰非唔知
不過你屌得人 人地都屌得你 就係咁簡單

咁你又唔好咁詆毁唐氏綜合症既人，
通常佢地都好nice同熱愛和平絕對唔會四周生事
不過呢件事真係睇得出教育真係好重要，
連詩雅好似讀國際學校

好似話想同人夾份做馬主，
小小錢算得係乜

事實部分連登仔仲衰過街邊D八婆 笑人個女做乜

臭雞好撚垃圾
咁撚mk點做人老母呀
自己既操行都差 個女好極好限

支持弱雞
對事不對人

點會唔知 全世界都知佢係隻臭雞啦

鬥仆街 狗咬狗 幾好睇

公眾屌鳩你，喺網上話埋你個女係臭雞，程度都只係流於喺網上平台嘅comment，你反擊就動員你追隨者去起一個平民底，程度跨越幾個介體，當事人受影響程度都明顯大好多啦
試諗下trump比Twitter 嘅批評激到嬲嬲豬然後post人ac出嚟叫佢支持者搞鳩人

好心啦 有幾多個人講屌你老母 對方會郁手打人 又公審咁呀？

佢都請到打手入侵

抵死啦 自己撩人在先
仲要唔記得private
CURRY NG好波

支持弱雞,

人地個女似老闆係一回事
你玩鳩人就要還嫁啦, 人地保護個女好合理

請善用起底功能

條弱雞好撚白痴，重細咩，係都唔係自己出手啦，點入豪門啊

張繼聰仲係老表度自嘲添

好撚正呀
好想比吳若希狙擊呀
妹想比佢踩

抵撚死

成班男人老狗好似八婆咁 人地個女關你鳩事咩
關心下D大事好撚過啦
真係肉鳩酸

做明星就要有風度
自己咁臭串比人講就預左啦

侵侵又邊有咁得閒
有時間都諗吓點同金仔玩同理吓自己D生意啦

條仔係抵死
用正身ac都咁臭串

係為佢個女好就深潛 咪成日搏出位 免得第時個女比人笑佢老母做雞 一世抬唔起頭做人 講到幾錫個女 個女未只係有利用價值 係佢籌碼 雞臭做雞個陣可能都唔知落過幾多個啦

人地成個地產王國呀 會唔會同啲無名小卒打口水戰呀？明星仔屌佢都唔理啦 佢咪理下啲政敵同傳媒 做敵人都要睇level架 唔係阿豬阿狗係twitter屌侵侵兩句你老母係雞係公廁 人地就要出動CID咁架 你估689呀？

小學雞

絲打

Figo
波台清?

哈哈 你呢個行為同強姦犯有咩分別 我強姦你你就唔準反抗 一反抗你就唔撚岩 宜家自衛都有錯阿原來 到底邊個先係小學雞 你小學果陣果d就真係你打一下我打一下喇 宜家係精神上既侮辱阿 你醒未阿到底 拎呢d事同小學雞果陣打一下還一下手黎比 你都幾幼稚架啵

人地生活好唔好就要老奉比你評頭品足 就要死都要忍你？ 人地還拖係你抵死炸傻仔

保護自己個囡但又咁影自己個女上ig
最好野而家仲有人幫佢護航

李澤鉅被張子強綁架完之後到而家都未對外公開自己二女,三女叫咩名 呢d 就真係叫保護自己家人
好似隻咖哩雞咁同人上網互屌

咁多正評做乜鳩

咁易發爛渣 無理由唔開多個acc去玩下

癲雞

我屌你老母吳若希 臭雞 公廁
你個女大個都係公廁 紅隧
咁上心咪個個cap圖囉

用緊分身同佢玩

弱雞係抵屌
但條傻鳩個ig set公開又真係抵畀人玩返轉頭

臭雞都有咁多打手
何生好嘢

留名話被人hack

唔知邊個何生俾既呢

條仔錯乜？
隻臭雞好耐之前都俾人爆落過仔
到而家未結婚生 問佢有冇老豆有咩錯

講得好呀 睇下連登有幾多屌人post先 好多喎 這裡已有一個

老實條友用自己acc玩嘢就抵撚死啦

比喻唔對 強姦犯係行為上侵犯 而小學雞互屌老母同弱雞只係語言上暴力 兩個層次嚴重程度都唔同 正常人會唔會同個傻人鬥咀 我諗好多人都唔會 有句說話講得好啱「勿與傻瓜論長短」好多人睇落好眉好貌 點知對方都溝通唔到 咁浪費時間同口水做乜？

你唔係覺得強姦完人 人地第朝就無野無心理陰影可以即刻重新出發咁天真掛 係囉你到底點樣假定好多人唔會同傻人鬥嘴 你望下連登就一堆喇 真係傻既仲可以咁樣惡意攻擊？係你角度你只不過係花生友 你緊係若無其事覺得吳若希係浪費時間 因為被人侮辱果個又唔係你 你點會有感受呢 都係果句喇 你試下無喇喇比人中傷自己屋企人 你會點做咪決定你係邊種人囉

成龍雞

[雞生魚]吳若雞個女似Alex(佢男友)定星煥國際老闆?

歡迎討論

乜野都有既人點會同人地嘈 人地點樣講影響唔到你心底係一個咩人 但你同人嘈 尤其咁多人識 你還口蝕底係自己
吳弱雞有名氣事業、有老公家人愛、有個女、有車有樓、有公司 仲要就黎開演唱會 佢得到咁多 諗下啲開心野 都夠填滿佢每一日 至少無論普通人、名人都係咁
好似我咁 比身邊既人睇死我唔會幸福 我一句都冇還口 因為我知道幸唔幸福唔洗用我把口同人嘈 我總會用行動令佢地收口 相信自己相信既野
乜野叫智慧 唔止講學識有幾多架 仲可以從一個人既待人處事睇到
「勿與傻瓜論長短」正正可以表達我同你係溝通唔到 我唔會再同你嘈架喇 明就明 唔明我慳返啖氣啦

屌你老母

真係好撚小學雞

吳若雞係小學雞，但追擊佢班人都唔見得係咩好人

錢7由高登笑到連登又唔見佢屌
一講咖哩就仆出黎
口德分加一百分

你真係好撚搞笑 有車有錢有樓有屋企人生活幸福美滿就唔可以唔開心 唔可以嬲 唔可以燥底 你老母比人屌死左係咪仲會係到感恩自己好好彩 仲有老豆係到 死老母都唔緊要 係咪咁樣你就可以開心返？ 你到底係咩道理黎
你唔係覺得自己咁樣係好有智慧掛愚人

會唔會日日無野做係到mon實連登d posts 黎覆阿醒目仔
人話口德分加幾多你就跟風一餐 係既 潮阿嗎

扮乜撚老屎忽
收收皮先

我唔信娛樂圈無咩邊個唔係囉，可能有既,但紅唔起果啲囉

你咁樣講 錢7比人屌果陣你有無加把口阿 李嘉誠比人屌果陣你有無加把口阿 關二哥比人屌果陣你有無加把口阿 連登仔屌人果陣你又去左邊？你又做咩唔煽風點火阿低能仔
一講咖喱你先扑出黎反

仆

咖哩都有打手

咁到底BB 嘅爸爸係邊個先

唔係我唔會唔開心 而係我唔會上心 做人記係記住啲開心事、重要事 係你唔明姐

ching 你係咪搵人夾波鞋夾到short 撚左 ?
由頭到尾都係笑緊你雙重標準咋嘛
張繼聰被人笑食軟飯你唔幫手屌人 ?
wrong hole 個女 / 錢7 被人笑你唔理
咖哩被人笑就9衝出黎

你唔好係度講廢話喇 你唔會上心係因為宜家唔係發生緊係你身上 你緊係可以唔在意喇
會有人唔明做人要開心D? 你態度真係好撚正面 如果做人可以剩記開心事咁我就真係跟你姓喇

唔夠人講唔係搵第二樣野出黎講就代表自己好有型既 傻仔 你盲既唔緊要 真係COPY返比你睇 "你咁樣講 錢7比人屌果陣你有無加把口阿 李嘉誠比人屌果陣你有無加把口阿 關二哥比人屌果陣你有無加把口阿 連登仔屌人果陣你又去左邊？你又做咩唔煽風點火阿低能仔
一講咖喱你先扑出黎反"

哦
人地畀人屌所以屌返人就係小學雞eq低
依家你班友仔開分身去玩就係好撚醒同好理性

其實之前做過啲咩所以叫佢臭雞 冇留意過佢

吳弱雞雞黎架咋
入唔到門架臭雞

真係抵死

臭雞+小學雞

唔係未試過 我以前都係人打我一拳我打返人一拳個種人 但慢慢發覺人地講既野真係影響唔到我喎 係好難聽呀 呢個世界總有人潑冷水啦
最好既報復就係 每日都有人踩你、睇死你 但你過得愈來愈好 eg angelababy 吳千語咪係咁 但踩極都唔死 仲過得比你好 同人嘈 你會成功啲？

我好唔鍾意佢
但呢鋪撐佢
連登仔都係咁架
地鐵偷拍女女 再起埋底就得
仲跟手鬧埋人地臭雞添
呀 不過連登仔同佢地最憎個D死港女無分別 鍾意雙重標準
條臭鳩抵撚死

連登最撚多死八公

覺得個位巴打非常忿世嫉妒 連登真係好多呢啲人

咁都有打手？呢個post d人傻撚左呀？

港男好撚玻璃心

條仔on9就緊架喇
但臭雞希啲罪狀多到乜咁都有人撐，真係得啖笑
之前俾人話係成龍雞夠po人出黎啦
全世界都知佢係成龍雞

你知唔知個分別係邊度? 你係過緊平常人既生活 你呢d係幾十日都唔會有人理鳩你既 你十日都無發生一次既時侯 緊係覺得一次半次我咪接受左佢 公眾人物就日日都比連登仔屌既 當你點忍爛忍都會有人屌你既時侯 eq幾高都會爆喇 唔好咁撚天真喇 吳若希過得比人好所以連登仔會有損失嗎? 咁叫最好既報復?
angelababy 吳千語 踩極都唔死 佢地肯忍 就代表宜家吳若希唔忍就係錯撚哂?你呢個係咩邏輯黎? 人地回唔回應你都係繼續屌既時侯 點解佢就唔可以屌返你?
連登仔真係網絡皇帝黎

網絡皇帝加油喇 繼續活係連登入面 千其唔好有同理心 一有你就唔合群架喇你知道嗎

連登仔咁怕若雞唔係唔反擊掛 陣係識係度講？

做乜鳩

咁撚介意
當初就唔好做雞啦

同埋依度做咩突然多咗咁多弱雞打手

弱雞會唔會俾佢男友撻訂

好似樣

圖？

點解仲有人撐吳若雞

收左錢掛, 錢七又唔見有人幫
反而隻臭雞都有人撐, 你話無俾錢搵打手真係搵鬼信

上面一堆打手

鳩up一大堆野就想洗底, 當連登班人白痴咩
見條臭雞發哂爛渣, 仲玩得開心啦

條仔把口臭係一回事，但若雞去起人底搞著人哋條女又好啱咩？人哋條女無得罪過佢架喎，佢自己個女無辜，人哋條女就唔無辜？

身為公眾人物 就算人地話到你話到你屋企人屎都不如 處理既手法就顯得出一個人既修養

你試下華仔屋企人比人話 會唔會咁樣發癲 ？我覺得可以為人地話自己屋企人既事而嬲 亦可以發表自己因為咁而感到嬲 但咁樣發癲cap圖精神病咁樣

唔明撐乜野 弱雞d eq咁差

咪就係囉，作為一個公眾人物，佢可以話係一啲都唔成熟，仲停留係mk妹階段

人地就係知玩唔過, 死嘈爛嘈班人仲玩得爽
睇下條臭雞個ig而家幾熱鬧

我都唔鍾意吳若希
不過條仔係on撚9

發覺吳若希啲fd大多都應該係思想有問題，點解仲撐得落

kingjer 個page 仲要大撚把人撐隻死臭雞
真係有撚病
臭雞搬龍門就叻
幫佢講野d 人都無腦

睇人仆街最開心

俾我就真係一句車埋去話佢個女無辜，咁人哋條女就唔無辜？撐佢個啲通常見到呢句都會自動收聲

之後就del comment, 剩返班戇鳩係度圍爐

d連登仔都幾on 9 話佢係公眾人物就唔屌得返人
但總統donald trump 屌7 人果陣又唔係咁講
台北柯生屌7 人果陣又話真性情

咁人地又問返你 佢條女無辜
人地個女又唔無辜？講呢句班友自動收聲

無人話佢個女唔無辜喎，不過佢無啦啦捲埋一個唔關事嘅人入嚟，點睇都係人哋條女無辜啲囉，人哋條女無得罪佢架，打手。

收咩聲姐, 你睇下而家個ig幾好玩
仲有撚排玩呀

無人話佢唔屌得返人，不過係話佢個處理手法可唔可以唔好咁小學雞

人地個女又得罪左佢？

小學雞又點

問佢個女有無爸爸渣喎
咁都算鬧佢屋企人？

我怕你比人屌老母果陣你連人地祖宗十八代都拎出黎講炸 反佢果d通常見到呢句都會自動收聲

咪俾人玩囉, 我地繼續食花生
最好屌大聲d, 叫何生逐個逐個起哂出黎丫笨

崩口人忌崩口碗呀
實有爸爸架, 姓何丫嘛, 不過唔知叫咩名姐

唔小學雞就唔比人玩？你講d 野幾好笑

做為一個公眾人物佢咁小學雞只會引發更大嘅公關災難

玩得人就預左比人玩返架啦 幾好睇呀

唔小學雞咪玩少d囉
其實而家咁仲好, 唔發爛渣邊有花生食

上面d舉例都on撚鳩
個處境都唔同 呢家有人攻擊佢屋企人
佢還拖有咩問題？好似你班連登毒撚咁咩
由佢啦由佢啦 比人踩上心口
你地試下生左個女 比人屌你個女呀

So？繼續囉，佢咪繼續俾人笑囉，家陣人哋問佢個女有無老豆就要俾佢起底？條仔把口賤等於佢要學人一齊咁無品？

無，不過佢係真心想保護個女就唔好擺個女上去佢public ig啦，又唔係唔知自己hater多

無問題, 最好繼續還拖
睇下佢del comment快定係人地打得快

吳若希衰衝動 但我真係唔撚信你生左個女比人拎出黎屌 仲會係到諗到底我起佢底好唔好 咁樣會唔會衰左d 無品左d 傻鳩 你呢d唔係叫理性阿 你呢d叫無人性阿

啱啊，有無見過錢家樂起人底話人哋笑錢七？嬲唔係大曬架，唔代表佢可以亂咁搞到其他無辜嘅人架。佢起底淨係起個hater，我都剩係會話個hater on9，但佢而家搞埋人哋條女，佢咁樣做咪姐係同個hater一樣囉

Let’s blame the victim

d 人又係淨係識係佢ig 留言
講到有會升級行動咁

依家咩事 吳若希都咁多人撐

傻鳩，個女俾人屌都仲有其他方法解決去還擊，佢揀著個最差最小學雞嘅，佢呢啲唔止衰衝動咁簡單，係根本就eq低同埋唔成熟啊。你睇下錢七個啲先啊，錢七老豆有無起過人底話人笑佢個女？同埋屌佢個女？人哋問佢有無爸爸咋

打手全面進場

以其人之道還自己人自身
好波

一向都係鍵盤戰士架啦, 係條臭雞咁上心姐
唔通去何生屋企門口示威話佢起底呀

唔好郁d就話打手喇 我地係打手 咁你又係唔係專業haters?

講d方法黎聽下好嗎 沉默? 唔回應? 死狗?

一個主動搞鳩人
一個被動還擊都一樣
吳若希on9 就係人都知架啦
但佢咁做都係以牙還牙 以眼還眼姐

hater咪hater囉, 擺明對人唔對事架啦
唔妥佢又點, 吹咩~~~~

威啦你 巴閉啦你

佢可以出個post叫個條友唔好再咁樣攻擊佢屋企人或者係個條友下面警告佢唔好講野再咁過分，甚至乎係block咗個條友都得架，點解要擺人哋條女上去公審？

係

本身對吳若希無咩感覺，只係覺得佢係煩膠同埋低能

積返啲口德 唔好話人個女啦

利申 +100分

直頭似個咀爆炸過黎

咁做咪基本上係最差嘅處理手法囉，佢本身形象就唔好，搞單咁嘅野出嚟，只會令佢形象更負面。佢本意係好，但處理手法不當只會引發公關災難。

你以為哄細路仔? 比粒糖你就唔喊? 你再咁做我就打你手掌? 連登仔係咁易搞得掂你就唔會係到反緊佢喇 係又屌唔係又屌 比我都還你拖啦

條臭雞都無所謂啦, 一舊屎就算再臭都係一舊屎姐
有咩公關災難可言丫

一樣大把人因為呢件事撐佢
點得出公關災難

其實有無諗過點解咁多人反佢先？如果你覺得以牙還牙以眼還眼呢個處理手法好恰當嘅，咁呢個世界就唔洗講理呢個字啦。我無話條仔做得啱，但係我覺得佢作為一個公眾人物，唔想佢個女俾人網絡欺凌，但佢又走去搞人哋條女，做埋同人哋同一樣野。認真佢出個post叫人唔好再屌佢個女攻擊佢個女，我都仲會覺得佢慘嘅，但佢呢刻個應對手法只可以話令人反感。

係架, 憎佢繼續憎, 撐佢繼續撐
橫掂個名都臭開, 真係無咩輸

更多人因為呢件事反佢啊嘛，睇下佢ig啦

轉頭del comment同block埋就唔覺架喇

禍不及家人
你試下比人話你老母係雞睇下你有咩反應
不過算啦起連登講易地而處多撚餘
小學雞太多
人地講又跟住講 跟本唔撚經大腦
細路女都唔放過 癡撚線

人哋最多咪又係問佢個女有無爸爸，但錢七俾人笑足咁耐喎

吳若希呢啲臭雞都有人幫口

睇左 大把人撐佢，so?

都大把人反佢添，唔好混淆視聽

隻臭雞同隻瀨閪獸咩野樹呢?

嘩嘩嘩 連登仔講理阿 你無野阿嗎 上面大把人盲反架 佢係乞人憎 樣衰 臭雞格 所以咪憎佢囉 係你地眼中佢做乜都唔岩架喇 係唔係先 最緊要就係要夠爆 等你地可以食花生 得閒就踩幾腳
係架 作為一個公眾人物 係預左比你班連登仔屌 預左比你地抽插 但唔好預左人地一定要忍你先架 你唔比面人 人地點解要比面你先 你本身對佢反感既 點改變你地阿 連登皇帝

熱鬧d咪好囉, 俾多d人認識佢個何"爸爸"丫嘛

on9 咁介意人地話佢個女佢又去做雞？
又唔見其他藝人做左老母會比人話佢地個女？
根本係自己低質
扮到真性情都算仲有班弱智撐佢真係冇野好講
唔好係連登撐喇 去join fans club啦
join返三五七年話唔埋有免費雞屌

做得好!

我無話要佢忍啊，不過係話緊發洩有好多種方法咋，同埋我係話對佢呢刻個應對手法反感啊，眼殘。

對你黎講你既發洩方法咪好多種囉 宜家係到盲反咪其中一種囉 屌人老豆老母咪第二種囉 公眾人物可以有幾多種阿 得死狗炸 你本身就對佢有偏見 扮乜春野對呢個應對手法反感阿

黎黎去去咪又係果班友

樓主係咪mok生啊

我另一個acc被佢投訴ban撚左
屌佢老母我同佢玩到底

邊隻眼睇到我盲反，似係你盲撐咋喎。我好理性咁同你分析緊佢咁做啱唔啱，咁都有偏見？

睇完瓊姐個post，咩原來所謂屌佢個女，只係個hater講咗句個女有無爸爸同埋個女今晚去咗邊個爸爸到，仲以為有啲咩人哋直接屌佢個女

佢都係夜總會做過拳手啦

你個名真係襯哂佢個女

咁你分析下佢應該點做喇 你去教下佢 真心既 叫佢無論發生咩事 都要冷靜 唔好還手 咁就係最好喇
作為一個公眾人物 佢處理方法唔係最好 但條仔撩人者賤就一定係抵屌既
作為一個母親 吳若希呢個舉動係好衝動 係好唔理性 但至少佢有嘗試去保護自己屋企人

睇左個起底post,咩原來起底係轉貼佢ig d 野，唔知以為起埋佢祖宗18 代

佢係公眾人物
但都係一個老母
先撩者賤 打死罷就
屌人小氣 個傻仔樣衰煩閪過八婆
真係恭喜晒佢

後撩者賤唔賤

容祖兒夠比人話足18年雞容、春卷、母女丼啦
佢出晒名錫老母既都無試過咁小學雞屌番人
反而吳若希呢頭開口埋口話錫個女、保護個女，轉頭又攞個女黎發毒誓

我無話佢一定要冷靜唔好還手喎，不過係講緊有更好嘅還手方法。保護屋企人都有其他方法，唔少明星都唔會放自己bb啲相上去公眾平台，咁樣都係一種保護嘅方式，咁佢個女又唔會再俾人講。方法個啲，如果佢一嚟就出個post叫啲hater尊重佢屋企人，唔好攻擊佢屋企人，叫人易地而處有同理心，我都仲會覺得呢個人啲eq同應對手法好好，我會欣賞佢同埋撐佢囉。

抵撚死
先撩者賤 打死無怨
以眼還眼 以牙還牙
正氣凜然

咁我想問下，轉貼咪轉貼囉，做咩要貼埋人哋條女出嚟？做人唔好咁低質啦，下下都好似狗咁跟人講野，執人口水尾

G

洗撚你認同咩
睇到自由咁撚高
同被起底條友一樣咁on9
你估你係邊個？你講野有人想聽？

因為你on9 囉
條友講人地個女 就冇問題 人地貼佢條女就罪大惡極
你下次講野前用下個腦先咪唔會有呢d 野出現

係既 唔放bb相可能係好d 但唔少明星都會放自己bb相上去公眾平台 反應又無咁激烈啵 吳若希一放就比某d haters 侮辱到七彩 其實呢 有D人憎一個人點都會有位入到 佢開個POST叫人尊重佢都可以比人入到位 你雞黎炸 點解要尊重你阿? 講到尾 惡意留言既人點會咁易轉態 比錢哄你都厭錢腥阿分分鐘

有咩問題？
佢公開條女就得
人地公開個B就叫唔識保護？
咩邏輯

我都仲係理性討論緊，你睇下你已經玩埋人身攻擊

咪就係
你隊人一刀
人地隊返你一刀
咁都話唔道德

你有冇見李澤鉅公開佢二女同三女個名出黎
咁唔鍾意人討論自己個女一開始貼上網啦

保護個b嘅方法姐，同樣地我無話條仔好識保護佢條女啊，識就唔會唔較private咁on9啦

理你老母臭閪咩
睇下正負評啦
係度扮見解獨到

咁所以其實吳若希都真係好需要檢討下點解人哋做無事，但佢做就會搞成咁呢個問題

我就真係理性討論緊，正負評關我咩事

咁咪話個男既憨鳩
抵死
咁佢係抵死架wo

公道不在人心
是非只在時勢
憨鳩

我無話佢唔係抵死喎😂😂😂
我一路到尾都話緊佢條女無辜架，吳若希唔應該擺埋佢條女上去。佢擺條仔，我都仲撐佢，但關人哋條女咩事姐😂😂😂😂

姐係咁，理性討論都係on9嘅咁呢個世界就唔會有人講理啦

唔好乜撚都拎第個黎比喇 你有無見你有無見 人發達唔見你發達? 你真係連登仔格黎 賴得就賴 即係條女著得少布 比你強姦就係條女抵死唔識得保護好自己 所以條女就係唔岩 你強姦就無犯法?

咁你擺返佢個女上IG

你幾時產生呢個世界係一直講道理既錯覺？

呢個咪就係惡性循環囉，佢個女無辜人哋條女都無辜，要開片可唔可以剩係佢兩個開片唔好拉埋啲無辜嘅人落水😂

咁講吳若希都無辜架啦本身

都係嘅777當選個刻已經反映出呢個世界已經唔公平同唔講理

以牙還牙 以眼還眼炸啵 咪比條仔感受下自己愛既人比人討論係咩感覺囉 係殘忍係無品架喇 但唔係咁條友會識驚咩 而條友宜家唔理佢係咪知驚都好 佢又好似真係潛左水啵

呢個世界好多野都係無辜
你認清呢個世界未？

吓？

岩呀
仆街但有用
兩登唔係一直推崇呢種理念咩？

咁所以就要去拉埋啲無辜嘅落水？有好多野無辜，唔代表我哋可以拉埋其他人落水架喎

係
包括你老母

通常咁大反應都係因為..

其實你講既野 只要對住條仔講一次 吳若希就唔會起返佢底架喇 快d去同佢講下

係啊，人哋斬你記得要斬返人添啊，以牙還牙，以暴制暴啊嘛

我由頭到尾都無話過條仔拉個b落水啱，係覺得以暴制暴呢個手法唔多好

宜家人地唔係斬你 係斬你老母 你仲會唔會諗自己到底走人好定斬佢阻止佢阿 有性少少都會阻止佢喇

連登仔既立場係條友斬緊人地老母 又唔係自己老母 食花生咪算 到自己老母比人斬果陣 連登仔可能都仲會食花生既

真係覺得呢到變哂 吳若雞都有人支持 究竟發生咩事

唔好剩係講立場喇 講下理據好無 你咁樣講同無講野有咩分別

係有性少少會阻止佢，但阻止個方式都有唔同，扑濕佢咪算囉，唔通扑濕完佢仲要拎返把刀去斬返對方老母先叫有性？

宜家吳若希唔係阻止緊佢? 宜家咪就係扑濕完佢 條仔咪走左人 乜吳若希仲有繼續屌佢咩?

宜家吳若希係阻止緊佢，但係佢起條仔底等條仔走咪算囉，做咩要放埋人哋條女先

你有無搞錯左 條仔直接針對人地個女而唔係屌吳若希 咁吳若希咪放返佢條女出黎 好公平阿

人哋針對，就等同佢要同人哋做埋同一樣野？明知個樣野係錯係唔啱，佢照做喎

收皮啦佢係連登多人反關呢單野事咩 不嬲連登就笑鳩人係雞 咩都屌佢一餐架啦 扮咩鳩理性呀 咩撚野公眾人物 咩撚野講個理字 笑大人個口

我而家最想就兩個再玩大啲 咁我先有野睇架嘛

呢個真, 唔玩大邊有野睇, 最好繼續互屌
睇下邊個頂唔順先

屌你，又講得啱喎

唔好係到無限loop喇 咁我係咪又要覆返你 以牙還牙 以眼還眼炸啵 咪比條仔感受下自己愛既人比人討論係咩感覺囉 係殘忍係無品架喇 但唔係咁條友會識驚咩 而條友宜家唔理佢係咪知驚都好 佢又好似真係潛左水啵

大陸臭雞

某會員 : 唔好剩係講立場喇 講下理據好無 你咁樣講同無講野有咩分別

傻仔唔好係到單單打打喇 仲細咩 你都係搵人同你取暖算喇

又咁多種方法一定要用呢種？其實佢自己擺自己個b上網都一定預咗有人討論架啦，同樣道理嘅條仔擺自己條女上ig較public都係佢唔識保護自己條女。要條友識驚得呢個方法？出個post話佢再亂講野就告條仔誹謗佢一樣得架咋喎。

連登仔起人就得
隻雞起人就唔得

依家弱雞做到大家想做既野，所以大家好爽

個男仔真係on9仔有樣睇

又唔見錢嘉樂公審人

認真呢 好明顯條仔只係導火線喇 你估真係一條友就辣慶佢咩 一直以黎都有班人惡意留言架喇 忍到咁上下 要爆果陣 條仔又沖出黎柒 佢咪做左戰灰囉 不過佢係唔抵幫架啵

同樣喇 佢放個b上網預左會有人惡意攻擊 咁你惡意攻擊人 撩交嗌既 就預左自己有機會比人拎出黎討論喇 條仔又唔係用假ac 傻仔到連樣都出埋鏡既時侯 你咪就係祭品囉

連人地個女都拎出黎講既時侯 點解佢仲要替你著想? 連登成隊軍隊黎架啵 你告得幾多? 明知告黎都哂鳩氣既時侯咪用返自己覺得可以發洩到既方式囉

唔知咩事表示more

勿與傻瓜論長短
個巴打講極都唔會明架喇
估唔到佢mon足呢個post咁耐

連登真係好撚多八公

連登啲會員真係好撚低質
喺舊登一定無人撐隻成龍雞
成龍雞做野不嬲double standard
如果俾人話自己個女係咁撚慘，有人性都唔會起番人地女朋友底啦
仲要打字啲用字勁小學雞，串人地條女唔係好人
講真你自己都係做埋啲同人地一樣嘅做嘅行為，你撚有資格譴責人地咩
條仔係on9，但成龍雞都唔係好人，唔撚洗同我嘈條仔點點點

正 條仔抵撚死

有冇懶人包

隻臭雞抵撚死 個個話佢個女都要起底佢起得幾多個呀

【動畫●囡囡再被攻擊】連出6 post！吳若希起網民底反撲：鬧你咪鬧你囉使俾面你？

其實個post一開頭樓主已經cap囇相，仲唔夠懶人包？！

吳若雞

臭雞都有人撐

臭雞咖哩 以為冇人識呀？

搞人仔女不得好死，抵吊啦
呢獲我撐若雞呀

你班撚樣係到唔會比人起底緊係口響話人臭雞
條on9仔係ig以為人地起唔到你？
唔鐘意弱雞不過睇人仆街最開心

做公眾人物做到咁戇鳩
隻臭雞真係死性不改